韓國首席大勢女團玩跑Online無人講？

咱們家椰奶棒呆了！

深藍魔鞋

外掛game

唔知會唔會比韓國網民反到要道歉

Y?

呀蛙話yena用外掛

Yena有時又係調皮啲嘅...

點解冇啦啦玩番跑

我教柔理高空dj

呀～～～～ 彈呀～～～ 再飛～～～～ 跳呀～～～～

我幾似光仔，有無機會溝到牙周

牙宮想去PC bar
牙蛙唔識打機，要由入門game玩起
Yena厚可愛喔

好想同Yena佢地玩跑online

真係睇完佢地玩跑Online
d回憶返哂黎

想捉住牙周隻手教佢玩

有人搵到yena個帳

小學雞緊係玩跑online

佢都課得唔少

佢係個年代緊係玩跑online啦
-.-

Game名叫 o漂亮的叡娜o